將軍澳 ，寶琳附近有冇邊間茶餐廳係可以推介

我先推介慧安園商場

呢個商場人流唔旺 ， 所以見到餐廳都唔係好旺場
呢個位之前轉過幾次手,
近排仔仔鍾意食揚州炒飯去幫襯
揚州炒飯幾次都keep到水準
飯粒分明， 唔會太油太濕太旱 ，啱啱好
足料，份量多，夠味道
不過環境就麻麻地， 所以我同仔仔去多數嗌外賣拎走

原來依轉咗做呢間嘢

當年嘅雅園

呢個商場冇咗間酒樓之後，都冇再去過囉

永興

雅苑最早響新都一期地下
之後先轉去彗安苑
最後變咗呢間

雅苑響一期嗰時都仲未有禁煙
又開到凌晨兩三點
地鐵站對面位置一流， 食物質素又唔差
收工同啲朋友去食宵夜
又可以煲下煙
別有一番風味

變咗劏場
班所謂業主蝕到hihi

黃店

個時最中意放學去慧安園食煎餃

係
中學時期 佢個陣個常餐我仲記得
肉丁麵, 配吉列豬扒

仲有樓梯對住個間雲吞鋪
一定會嗌個撈麵同佢D 雲吞食, 好好味

但後來個伯伯好似失智症

坑口chop chop有飯劵俾細路，但野食選擇比一般茶記少，味道合理，價格正常

永興最耐歷史 但間嘢啲食物真係麻麻 係貪佢開得夜可以醫吓肚

認同
好彩宜家多一個選擇
寶琳街市開到一點

入面都幾多嘢食

好難食

仲有慧安園嘅祥記美食
係Facebook page 有表態
環境係有少少污糟，啲枱少少立痴痴
但價錢好平，啲碟頭飯勁大只係30-40蚊
上次食過司華力腸同燒賣，勁重口味
老闆娘友善，家族生意算係咁

真? 早一兩個星期收工10點左右去買野食，好似好多間都洗緊野咁。最後食台灣拌麵

寶林好少茶記

長播99台

近呢一個月冇去
唔知有冇時間上調動

我之前十二點幾落去
有車仔麵，潮州粉麵，泰國舖 炸雞扒嗰間，
台灣嘢 ，同埋飲品店
都有開

係呀，我諗佢都驚啲客睇99會睇壞腦

呀婆重好醒目！$20 十尻幾粒 長期幫襯

其實佢爽口彈牙到我有D 驚

寶林茶記真係冇咩揀 多數去街市買 車仔麵個檔都ok